統計下連登有幾多冷氣軍師

和理非遊行唔計

有上前線/物資組
鍵盤指點江山

來吧

誠實啲

係前線做軍師又點睇

留名

2 粒鐘之後翻嚟睇結果

請正皮以茲識別

誠實大冒險

嚟吖屌你老母

推

睇下幾多真勇武

嚟啊屌

難分難解 好撚好睇！！！

hohogogo